屌你老母seraphine 企開d啦屌你老母！！！

唱乜撚嘢普通話

屌你老母上海雞seraphine

好心痛 小娟rap得咁好聽

禾地上閪人唱歌 你啲閪仔邊閪色仙賞咩

以前個首正啲

係

aespa屌打

無人屌打到小娟

喊出黎

幾秒嘅時間完美破壞晒成首歌

大陸妹嗰幾秒？